［突發] 全港社區抗疫連線 上線啦！

佢哋嘅口號係：社區抗疫 你我出力

唔通你哋會有口罩派